美國D魔法都幾勁

美國D魔法都幾勁，樹都燒得著，又懂得活用汽車

一日內咁多便衣狗帶人走？

失民意
不了

hi 5毛

唔係佢地勁, 係香港人垃圾

人地一人一支槍隊冧晒啲黑警都仲得

手足學野啦